Asus kohto ette Pilleti peal Soldat Tõnnis Tru ja anti temal se tunnistus et temma astal 1867 Rabbiwerre walda taggasi tulnud siin hinge kirjas on ja siin ellab, ja et temal seaduise järrel 25mal Junis 1867 astal Artikel 1. ja 2. Tallinna rentereist ühhekordne armo palk 20. rubla sada on.
